點解中環d 女既髮型全部都係露額頭？

7

又9up

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

中環d女著衫全部露波先開po啦

無圖你話你老母光頭都得啦

全部露額

屌你老母

一陣個個唔露 你又開post 話人遮額頭

又唔滿意

我唔鍾意額頭

梅窩啲女呢？

因為覺得有女人味，成熟表現

幾時先再有返中環我至靚

on9

又想曲線求gif圖？

咁你知點解人哋唔露額頭啦

#7

佢哋都係

其實以前係咪肥老黎親自操刀？

陣MK風港女味好正

好想奶佢腳趾

露額都係靚女先係靚